google translate 成日將中文預設做簡體

好撚柒煩